屌你 就2點天文台仲唔落波

屌你老母 就2點天文台仲唔落波
2點後都唔洗返工返學啦
你叫果班每日返工，係得打風先可以出街既人點撚算
今朝淨係出去食得個早餐、飲得個茶
而家拿拿臨落波都仲可以出去high個tea、行個山游下水
咁先係生活

落唔落波睇天氣架嘛

快落波啦屌

咪就係
學連登仔話齋 驚春咩碎料黎
幾多人等左放假幾耐

屌你啦
我2點半後落先唔駛返工

Sorry 我錯
改2點半

改期留返聽朝先掛啦屌你老母

8號都未到 點3號呀

8號了

改到6點半

Sorry手足冇得再後
再晏d放風假既人就去唔到玩
犧牲你一個換其他人開心啦

真係仆街